美股認真討論區 CXXXX

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

又一po

新手留名

巴打你係咪自動留名
次次都見到你一開post就留名

新玩法 彈都唔撚彈

TSLA已經無人問津

.

暴巴開新po開到手軟

再千跌

無人問係好事黎

same view 我覺得300幾400先係合理價位。同埋而家600幾其實都係2月頭個位，有profit好take了。

member]無獎估計，今晚apt會跌幾多次停盤呢[/member]

cash is king

APT 20上40
好彩琴日入左幾手

875 入
Strong hold

ma drop to zero

係連登講到唔敢LP TSLA 點知佢跌得咁金

日日千趺
1個月就drop to 0

Strong hold

次次諗住講嘢都係新post 來

冇獎競猜
今日CODX又會停幾次

跌？

真心快到ON99

[/size=6]發現好多人無不推文回覆[/size=6]
[/red]係咪要屌呀?![/red]

fail 咗

其實支那SUPPLY CHAIN同出貨都好影響全世界
尤其美國, AMAZON US好一D低端貨都係MIC
根本冇一個國家可以完全獨善其身
爭在會被拖累既佔自身幾多

今晚應該係apt既天下

每跌一千入一注

申利：sp左spy300今晚接貨

想做，但唔敢，太大注

AMD會唔會-7% again

暴巴fans
不過次次都係咁岩notification就禁入黎

比佢地講到神股，之前市好時佢第一次上900 試咗一次LP 落到767 彈上接近800 平咗，之後就唔敢沽。 講到股災都會夾上一千蚊個種感覺

支持不推文回覆
呢個post推得太快
希望大家手下留情 不推文回覆

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

今晚假升

想short APT

暴巴依家有咩步署

我就唔撚信佢唔彈

加注

星期一二個班話撈貨，去哂邊

超級特價時段又黎啦

etoro跟暴巴乜都唔洗驚

有冇MA倉友仲支持緊啊

V同MA

仲未走？

佢地理性d啦，股災級別嘅市可以獨善其身咩

快d撈貨啦我想MSFT掂住160邊皮走

STRONG HOLD

屌你老母 日日跌1x蚊 點玩啊

當一樣野日日都特價

日日都特價

而家先發現CS pre market原來早兩個半鐘先有得交收

今晚會唔會係終極一跌

140唔係CXXXX

未入戲肉啊 啱啱開始咋

姐係1430就有？

大爆發真係遲早既事，問題係要喺未爆之前散走啲貨，到時就唔只跌咁少

星期六日變數好大wor當出現確診既話
但長遠黎講點都會中

股災基本上所有股都會跌，只係時間問題，個個都見到隻股高位，實走左先去買其他特價

咁有信心一定會跌的話大大力put落去，下個月後睇樓買南灣啦股市唔係咁易玩

我都想
上年既profit無鳩哂
長門人上左身

入APT 聽日變100

美期穿左250

2萬5大鐵底都穿埋...

NO BREAK

開市前兩個半鐘呀

依家先5點 驚乜

50？
轉隻炒得無甘高既？

tnxp真賭場

Fatfat

今次真係 drop to zero

2幻5都穿埋

琴晚先問完你
你有無事前幾日先好似話溝貨

咪講左我唔會put囉 我只會買正股

繼續向下衝

想喊.....琴晚走左TSLA PUT

等熔斷

趁aim岩岩開始爆升 就快啲入貨啦

真

我都想 走埋正股了。 數據太差。

之前有位巴打40蚊入SQQQ strong hold到呢家 hold多陣就回本啦

美國人都末恐慌

SQQQ大家會唔會渣過夜？

Free money, why not

尋晚就係冇揸過夜，今日刮緊自己幾巴

你個名

即係要繼續穿 唔覺得會有大戶而家想掃貨
只掂位就閃人

已經好大力put緊

tesla cls

10% 回調完 黎緊係肺炎跌幅

都未開始爆

走貨位都無

尋晚收市前入左AMD LP
FATFAT啦,不過雞仔注

排左400蚊

V同MA盤前又做特價啊我屌

幾股
今次發達

好彩琴日730 都忍痛走左

琴晚比人震走左，今朝即刻入返

好撚癲呀DLLM

上個post見有巴打未放股票，真心勸戒你放，個跌浪依家先岩岩開始

我玩好細

wed>thur 2蚊
thur>fri 4蚊
fri>mon ???

點溝都無用啦，我依家都四大皆空啦

6蚊上黎推廣過apt
冇人理

上證托住都跌3.71%，美股

好撚後悔放左apt
依家放多成皮

CLS 啲post 快到
連登跌市指數高升

aim

有排啦
10%先$2.5
要連跌多5日3%（唔計今日）先得

AMD

巴打辛苦晒 唔好再阻人價值投資啦

準備多啲cash

我好你小小係今年嘅super

amd 同隻 肉。。

Amd or nvda, ma or v?

我呀屌
SQ咁撚靚都跌成咁

肥肥 ，今年大家執幾多，預到牛三 又 預熊一 暫時75%

屌 呢個時候乜撚都唔買算
買多錯多，費事贏粒糖輸間廠

In tqqq we trust

連美金都跌埋，咩料

不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls

唔係人人敢大注PUT

LAKE 一晚賺左1550usd，唔敢再hold 走先

Ok

左一巴 右一巴
呢幾日係我身上發生左幾次
好彩好細 但已經投哂降了

輸緊10%

thanks

比班華爾街蛋散撚到我
都係等入市算
唔買佢跌啦

你好似有入爛肉
有無打算CUT?

其實比例上好少，所以回報唔高

回緊

仲有冇巴打渣緊隻肉

有冇ching有入barrickgold

唔緊要啦，唔算多。

升緊了 沒事兒 沒事兒

bynd?

升緊了

岩岩91分左手啦

升返哂 無事LU

嘩頂，100黃金底都穿埋

All in tqqq嘅機會嚟喇！！

ib 盤前買賣貨點操作
簡咩訂單類型?

其實價值投資都唔等於strong hold到2046掛

邊撚到升

咁樣裂口插落去點玩
明明賺多三倍都搞成咁

ft有冇得盤前買賣

無，不過決定平sp 唔接貨住，如果夠cash 呢轉都會想接埋 雖然佢miss 左EPS , 但佢revenue 對比上年升左好多下，當然佢上年岩岩開波實係低 但係已經出左好多間合作，過左呢個浪希望佢會上得番

9up

爛肉圍爐

兒登仔唔識分咩叫跌少咗，咩叫升

一個月糧 上個月係賺緊20%

想請教下師兄們
邊個app有盤前 手續費又低？
常買賣
依家用緊8仔

入LAKE啦

點算 跌多少少就走佬算

有,不過on99 8點先有得trade

星期一港股跌幾多，上證跌，美股跌，唔跌返一兩千好失威

咁搞法穿埋七十都有可能

新手請問有沒有方法long put vix

apt口罩股夾左7倍 spce依d真係要行埋一邊

又準備插第三波

今朝99決斷分手不過都係要豬

OPGN

無得咁計上個月 我都150 % ，跌落40% 宜家上返去75% 。 睇下去唔去到300 %。 唔對路就keep profit.

學生哥炒momentum TQQQ同SQQQ
成功率高到有啲驚自己有一日會好似咁多前人咁最尾蝕晒

有冇爸打知ib盤前買賣 訂單要簡咩?

道瓊斯30指數期貨 2020年3月
25,121.0 -431.0 -1.73%

玩唔到盤前真係on99成日開市唔係磨就係跌

想現價走apt 轉其他抗疫股，有無咩推介？
Aim好定lake好？

個人認為LAKE 回到廿幾蚊可入，佢好似未受大眾關注炒得好勁

想問點解ib 盤前買唔到sqqq? 話contract is not available for trading

me too
仲有lake

細隻概念股純粹音樂椅

今晚DJI會唔會穿250呢

我啱啱36蚊放左了，唔敢過夜，早d放算

點解 IB 盤前入到一轉,想再入就入唔到?

Apt 痴撚線 買呢隻可以賺返成年既美股收入

首先你要一早買左

仲FF緊佢身為正股，尋晚都咁撚硬淨，想俾啲堅持，屌

連T仔都大跌

以為18.5已經係高j，點知⋯⋯

寧願唔要

同路人
真心睇好佢 但個市閪到咁

一句講晒 aim定lake

音樂椅從來唔會缺人
但每次D人都唔同

4x 先散水都好好啦

近排先知唔同broker唔同時間
charles schwab 都係8點，td又係8點，點解佢地咁撚懶

信左連登仔

52H 做左indexing

點算 ???

救救小妹

價值投資你都要有本溝淡,見低就買先得架。
個本細真係唔知算唔算價值投資

巴打

走，向上10%先叫打和，向下輸無限

岩岩決定輸3萬清倉

只係現時估值仍然高 營收增長未去到果個期望 加埋今年上半年營收應該唔樂觀 一定係撻番落去先

全線醫藥股睇路

做乜鳩

好刺激

無事兒買put

各位睇路

如果等到開市後先睇路就好喇

真心gild仲有好多上升空間

放左LAKE同APT，唔貪心，賺夠

升50%都收皮？

岩岩望左下自己個watchlist
原來得TSM叫做守得住

APT盤前做咩跌咁多

今晚想入 lake定aim

put 黎講係

Sameeeeee

三星仆街 台積又贏 （相對上）

盤前買不嬲on9

OPGN 是咪要跑出做今晚主角

醫藥股苦主區here

Lake係咪可以準備入

跌多幾蚊先啦，30好似都貴

笑死

要v彈了

你地玩音樂股升晒先追，記得做定止蝕
佢地升得幾多會跌得返咁多

無事兒幾時返黎??

輸到仆街

求教路

好掛住全版綠色的日子

千升啦今日
一晚打番隻sqqq落地獄

26陰返落25 gg

見大家仲有錢炒下概念股

就知其實跌唔入肉

你用果個app有冇得轉色，轉跌係綠，升係紅

呢D完全唔知你地點搵出來

SQQQ 仲有$20
信沒事兒

證明之前美女升得幾癲

入得TQQQ未

1月幾升過一轉啦

宜家入apt/sqqq會唔會太遲

但四合一左

全倉反向指數都得架

玩開8連跌 10連跌 未有耐

幾鐘意你思路

MA call 倉等死
等政府救

準備all in AIM同LAKE

Why not both!

今個星期燒左幾多錢

哈哈哈，今晚NEE一定可以帶我個倉V返上去

唔撚想睇

道期已跌300

冇問題啦

睇咩signal

頭先跌600

aphi升三倍

因為你囉！

I have told you

總之唔好太有自信以為自己係股神就得
股市有好多形態，你可能只係炒慣咗一種形態

I have told you

Obviously

你班傻要

俾我引一引又出黎俾我撚

快d 返黎

想睇佢表演俾我撚

Obci

TQQQ + SQQQ組合
= YOLO

得返我信熊市未完？

有排熊啦

我成日都唔明 未開市就咁high做乜

有分析 自己睇

仲有無人係$800以上買TSLA strong hold 緊

盤前多數假 領教過好多次

根本係蕭條, 今次衰撚過1929
肯撚定

NEE咁勁 點得啊

多謝無事兒

成班傻西 之前仲做indexing

FT 中左Good Faith Violation個90天限制會點? 果90日會限制唔可以做咩?

音樂開始播啦,快D入場啦

4xx 仲hold 緊 是否好不智

67接貨果d會唔會有可能永遠都返唔到家鄉

今個股災大家賺幾多?

痴線股

可能

Tsla 一晚升$170唔痴線咩

碎料

tsla本身就大隻咁多

引人入貨 每日都咁架啦

Dllm 隻爛肉一日輸左10%比佢

咁兇狠
似係反彈出貨

終於彈番上黎

全城集氣 求轉燈

ib入唔到

唔好灰心 用sqqq 追番失去既

Sqqq

成日都入唔到架啦

唔知沽空南韓股市有無肉食

all in tqqq

800 入911放 917 再入hold 到而家

撈底了

岩岩清倉
今晚反彈我會哭出黎

點解個市跌
我隻 sqqq put 都係咁跌 ??

今日星期五, 避險情緒升溫, 睇住lunch time 後既時間

btw 請用不推文

首先要不推文回覆

而家入sqqq,到升轉入tqqq,好唔好

賣左就賣左
你咁諗有咩幫助?

call先會升

你知唔知SQQQ係乜黎
PUT又係乜黎

put sqqq = 升咪贏

快D搵人mark底呢句野

負負得正
小學都有教

本日金句

2月17日 孫柏文已警告大家立刻沽清股票

【金手指】立刻沽清股票（孫柏文）

世事發展，人人都用03年作比較。不過如果睇股市同資產價格，孫柏文覺得似07年多啲。

如果你炒股年資有番咁上吓，應該記得當年夏天，不但有大陸炒到飛天，中央吹風要「排洪」話會搞「港股直通車」外，仲有聯儲局走出來減息，令市場覺得花旗國「次按問題」為銀行系統帶來嘅衝擊已完。

08年發生咩事，我相信唔使再提。不過如果你當年07年喺最高位一股都冇放，仲要可能借咗錢去炒。你呢刻就停一停、諗一諗08年你嘅感覺如何。

今次係二戰後世界經濟嘅最大衝擊。都唔講人命傷亡，淨係所有供應鏈撕裂下，未來數月全球所有上市公司將會盈警滿天飛。

而我唔知究竟啲央行會點，不過齋攞大陸來講，佢哋終極賺外滙嘅方法係靠出口。現成個經濟停頓，所有企業人民幣債都仲可以叫人行印鈔救命，不過啲美元債呢？大陸啲銀行冇晒啲出口商賺外滙，想借美元俾啲企業還債都冇。
仲要睇外國染病數據，走勢同武漢喺12月相似。到時全球包括例如日本、新加坡等美帝軍事盟友出現大量死亡時，唯一能救大陸美元債嘅聯儲局，係咪真係印鈔借俾人行呢？如借，條件會否寫到永久打爆大陸製造業？到時會否向香港嘅銀行攞，終極打爆香港呢隻錢罌cash out保黨政？

07年，我眼見次按風暴已到，不過股市升五成嘅情況下叫沽清捱鬧。今日港股雖無當年嘅升幅，不過建議一樣：將手上股票立刻沽清。

唔沽，咁你同一月中喺大陸街頭被《有線電視》記者問點解唔戴口罩時啲人答：「不怕！有政府不怕。不戴，相信政府！」有咩分別？

孫柏文

溝多少少 ok ??

想跟巴老長線投資

智商低就唔好學人反手再反手啦

如果今晚最後倒升
大家仲留唔留過夜？

見到咁多人話想入SQQQ
真係驚了 想走獲利

倒升返 = 調整完結

依條撚樣d白銀依d點

可能今晚千升
鳩買SQQQ PUT都贏

次次星期五擺過夜都奶野

均價20蚊

咪撚再講sqqq啦屌

啲莊係咁古惑
食價正仆街

開始多sqqq叫春代表咩

全倉19蚊入 已經升咗三成
以前一個趨勢都冇咁誇張

仲升緊wo

今晚賭場係邊???

36走左都賺左十幾蚊，唔放過夜了

究竟APT今日會跌幾多

sor拉翻

個產品嘅網站suppose會有寫點計價 建議睇下

荷蘭已爆武漢肺炎
歐洲預備插水

加倉 / 走

爆緊上去
Sqqq是咪玩完
左一巴右一巴

200年莉歐洲列強欺負我中華
200年後偉大祖終於報仇成功

咁08年都係跌咗4成左右
之係跌到4成就可以撈底

關市即走sqqq 廢事煩 拎咗profit 先

投左降 豬300 走

好撚煩
想放你咪放囉 日日係到燈

咪又係25呢啲位 爆乜鳩

又有地方爆發
apt上上上

其實你而家都放得

除咗apt仲有咩好玩 今晚

oneal is so exciting

邊度

剛瞓醒

岩岩屎忽痕高位買左少少

25.9

咁鬼多醫藥疫苗股 呢邊講黎講去得個幾隻

仲有咩依邊講個啲全部好高

同意
啱啱開始月供就跌
都唔知點玩好
理志同我講月供放幾年一定升翻
但係睇住佢輸緊20%就好迷惘

華府擬引《國防生產法》增產口罩

EWY? 剩係高位低左10% 明明爆得咁勁

好撚呃錢

WEEKLY STAR #2??

負負得正?

利申: 我早幾日都蠢左走去沽空TQQQ

sell lake $26

怕what 反正晚晚同一劇本

lake 2x 蚊可以坐多陣，佢算升得唔急

short I mean

題外話
標題應該係CXL唔係CXXXX?

on9

入左錢 今晚開始溝得未

唔好驚！

你發現重點了

放囉

搵緊位入，驚閪

本多終勝，唔好all in

講到實贏咁

SH

APT 5點幾睇有40幾蚊
做左陣野再睇得返31

賺個陣又嫌少唔放

點解金都跌

諗下一類炒乜嘢股
應該到娛樂
娛樂至死算

其他股唔講 蘋果呢隻一早預咗仆硬街
強国停撚晒 點玩

Dllm 死廢老買OXY

幾時黎炒3m呀

個市跌,你put sqqq 緊係跌啦

400入 700再入 890再入

OXY準備變巴老既第二隻KHC

我知錯啦
咬返上黎俾我走貨呀

笑死我

價值投資唔怕

無事啦跌唔落啦

驚轉綠殺哂淡友

我185入ugld

成個SUPPLY CHAIN 集中哂響支那
唔收皮就奇
投資者有眼睇

thanks 巴打
我唔應該咁懶

780 10股 hi

高階級分析師 Jim Wyckoff 表示，「全球經濟可能放緩，使貴金屬的消費需求下降，這種看跌因素似乎壓過了武漢肺炎病毒帶來的避險需求。因為受武漢肺炎病毒攻擊最重的中國是全球黃金消費需求的領導者。」

「主張黃金市場自近期紮實上漲後出現修正式回檔的說法也正確，先前黃金大漲已讓金價在本周稍早站上 7 年來高點。」

睇完會唔會嚇親

又有得笑

我怕條命唔夠長等到回本

我都同你差唔多

完了吧 如無意外

Same here, 116 10股

trump 搵左財長同經濟入pence個小組入面,
之後唔知會有乜野財金政策出台?

台灣今日無賭局所以無
而家台仔嗰邊超驚星期一一開市就跌停

OPGN 岩岩2個幾入....

咁重倉
佢7x爆上去
隨時還原基本步

又開新賭局
都唔知乜撚野黎

想問下點解tqqq個價+sqqq個價 唔係constant ?

pin得

如果想買原油係唔係應該買USO?

台股今日放假

身家翻左三倍，今時又數銀紙

點樣第2輪？

台灣咩假期
台灣都會跌停，不過台市仲封閉過a股

因為MNOPQRS>T 所以S大過T

出招 準備轉綠

跌足甘多日 今日應該升好好懲罰淡友

今日係跌啊

假的
屢試不厭

今日唔知跌幾多呢

又想引伏

s&p 得9點
好彩走左d sqqq 唔係想打死自己

希望轉綠半個鐘
等大家入幾手put

連指急速上升

你驚佢黎緊無得跌咩

醫藥股今日無人炒了

今晚唔做任何操作同過夜，一間牙侵weekend 出招就夾撚爆春袋

推

阿叔嚇大嫁,夠擔夾撚死我

唔會的，今次黎真

黎真彈定free fall

$30不是夢

All in APT

All in就跌架啦

下星期會轉一轉勢 但未來一兩月都係跌

轉燈轉燈

認真答你

(1-0.1)*(1+0.1)=0.99
(1-0.1*3)*(1+0.1*3)=0.91

我講左d咩自己唸

CXL先岩

搞咩升返咁多

驚咪走，自己用下個腦諗下個肺炎係唔係咁快搞掂

橋唔怕舊..

等極都冇

加注可試用MNQ

今日似堅升
跌咁多日無理由唔升

又唔睇#1

有正股咪亂反手
左一巴右一巴架

反彈了

琴日啲人都係咁講

又有靚價入

今晚真大V

開市先插落去

冇事喇 跌番

我已經一年前買咗sqqq 輸到依家

傻西先用premium 買呢d synthetic 3x

TNXP 盤前都跌到咁

This time is different

美國無新確診
無事啦

正呀又可以wfh
又可以日日入賭場

升? 邊度升?

今日收十字
死未

連指升

咩意思？
唔識技術分析

道期拗緊上去啦

尋日臨訓v返上黎個下都以為係咁

簡單D講就係無升跌
睇你點估

應該就咁short?

升條撚 開市前跌少咗咋 今個禮拜有邊日唔係咁

原來TVIX可以去到咁貴

咁跌緊嘛
要扯返上去先有得轉燈架

琴晚見V返就訓教
今朝訓醒比個千跌嚇到醒神哂

五十五十
買大細

大手準備400美元入貨

無啦無啦
仲係爆升上去

依家mrna 25值唔值得博？

汁平貨最後機會

定啦 日日劇本一樣

路紙

谷底反彈

狗衝藥股

最好轉燈比我加

請支持不推文運動，多謝合作

比番d錢我呀

如果今晚有幸見到綠燈 真係要切柒還神

前日都有
冇把握就承認自己睇唔明，做對沖/抽身離場啦

其實有d人係咪文盲

講到明用”不推文功能”都照推

有啲係文盲
有啲應該快快手

債股金油乜春都跌

今次調整咁深
真係起碼升多半年

全球經濟衰退is coming
thx china

好似圍骰通殺咁

3m 上呀

YOOOLLOO

問你老闆可能好D!

Margin果邊斬緊倉收水？
所以資金不斷流出投資市場？
鳩up

penisdog shit effect

有冇人覺個市好反智都唔知3m升乜，就因為口罩？時差咗咁撚耐

資金入美債避險？驚歐洲爆所以歐債升？

冇野好炒

3m3厘息 高位180跌落黎
賣口罩=下季業績好

個市不知幾醒 永遠估佢唔到

點解你老闆去左洗碗

突然諗起以前有人提過PTLC依隻etf, 200天線以上all in spy, 200天線以下轉債
岩岩搵番隻野, 好似比股災一下打沉左

spce增發股票？

真係盲

zoom 繼續炒上

$3M()$美國CBS報道，美國休斯頓民眾已排起長隊搶購N95口罩。在Holcombe醫療器械商店，一隻N95口罩的售價在20至25美元之間。該店負責人表示，口罩需求量在1月開始猛增。此前，一包兩隻N95口罩的價格為8美元。
上呀上呀

呢個岩 代表醫藥股水尾
有得走好走

堅唔堅呀
比個時間買個put

18 all in jor aim 幾時放好

$11.5

10蚊目標價

人踩人

請問係咩意思 google 完都唔明

依加盤前仲有20 要走快d走

財富大轉移

原來我早左成個月買mmm

簡簡單單VTI唔好搞咁多嘢

股市跌 黃金跌 石油跌
究竟買咩避險

吊，尋晚止蝕左

新手想問一問
其實盤前可唔可以沽貨
我用ft 落咗指示好似無反應嘅

求指點迷津

日元

大撚把 yang tvix

早兩日6.95入左

熱定身先， 準備

頭先邊個話升

琴日話153 m$ 今日盤前就到左

特價

美股係T+2.
理論上你賣左 A股票, 要等2日後你先拎得返D錢, 之後再buy番其他股票
(如果少過<25000美金)
Firstrade提緊你呢樣, 如果你夾硬buy番其他股票, 佢會要你俾番D錢.
(因為你用緊D未到你户口既錢)

如果你第一次咁做係沒野既, 直到5個交易日內第3次咁做你會俾人mark做pattern day trader
(姐係你every 5 trading days 只可以夾硬咁buy番其他股票3次)

到第4次你account就違反American trading law,有櫂唔俾你90日內做任何交易

(***結論: 如果你户口沒25000美金, 唔好係呢個時間玩啦. 波動好勁, 你要有錢落袋一係跟死一邊, 要岩方向, 一係day trade, 但你跟本唔可以咁做. 一估錯邊即日轉方向就要至少一次quota. 好似尋日咁V你就有機會沒2次tim)

大家傾還傾, 記得不推文回覆

好精彩

唔該
但我戶口內仲夠錢 琴日我又無賣股
點解仲會出現

落山啦

窮撚如我只係夠錢玩T仔long put 補少少血

數學都有教
兩舖開大細機率互不相干

無人bid你個ask咪無反應
There’s a big spread of bid and ask

你係咪岩岩由cash account轉左margin account?
我之前都係咁,過多日佢過哂啲cash同股落margin account就冇事

我琴日定今日轉 margin account
琴日申請

3M炒唔炒到呀, 入少少試試佢先

連指係咪逆道指

煙花會謝 笙歌會停 顯得這故事尾聲 更動聽

Apt 係咪cls...

pre market 已經49左

係唔係真係咁撚淡呀 仲誇張過港股跌市果時

日日50%

Tnxp係咪玩完

窮眼睛幽幽的看着李嘉誠

all in apt

你唔係sqqq緊咩

ready 千跌未?

請教下張圖邊度搵架？

似乎係今日沽唔過

大檸樂

巴打伏左幾多
重call渣都冇

有無人會入TVIX?

有無入zoom
唔知出完財務升定跌呢
日韓停工不遠矣 佢會唔會升得仲勁

等同你今次落到200天線先止蝕其實都好傷

CASH

輸死喇

TSLA插到去返一月中個位

Zm ...

師兄目標價幾多

新手買Apt唔敢放 今晚臨訓就放

咁會唔會真係變大股災

Elon musks打手屍橫遍野

唔識估頂

tnxp

道期繼續400點

有位巴打好似成m貨

BYND 盤前89

88.5

出親呢啲股神就股災,真係百發百中

咩心機都無啦

跌得咁急似乎係 margin 爆哂

隻野痴線 財報唔差 但跌得好甘

放棄左
留係到擺算

又變返-400

成批數據都係話向下。 唔好亂黎啦 兩邊捉唔哂。 平時炒開指數高手都要輸，何況新手

一齊跟勢沽喇

tnxp 增發股票
係咪GG了

高位入左？
好癲 我睇佢公司好似幾好咁

果個清好似二百左右入，跌極都賺到笑

十年牛市 4日已經番去半年前

而家先買... 我諗住今晚放... 16K

最高$41199.979 USD
咩事

GILD玩L完

跌永遠比升快

個勢下個禮拜爆得仲快

佢買入價咁低 堅係正股驚閪

又去番25000

仲邊有人買升

係放就放啦 等等又話下星期放

V呀唔該你

strong hold 價值投資巴打，你這剎那在何況，個市特價你未曾供

全球真係多謝支那唔少

大把人搏反彈

落返70蚊，又可以買下

麻煩大家用不推文

今晚就24000喇

咁快放
呢隻似有排炒

-500

俾哂時間你走你唔走怪邊個?

本身唔值咁貴

個個覺得今日會彈, 結果又跌1500

等sqqq特價

tvix

我都覺會繼續上,

買指數PUT

到你地絕望覺得股票呃人沽咗去仲好時，就係升市開始

Tvix好似仲好玩過sqqq

等跌多2日1千點，星期一盤後買就差唔多

跟佢啲傻散就難講

今晚又跌1千點

已經好絕望, etd都好痛

開市前一定撚下其他老散

BTW 巴打提提你reply記得用不推文

今晚龍市降臨

十年河東 十年河西 熊軍又嬴一日

今晚升定跌， 好緊張

搏反彈！

Sqqq好玩啲喎

如果納指SQQQ 55蚊坐到15蚊, 而家又上返26蚊, 你地建唔建議走左去先?
而家走輸一半, 但我睇美股一陣又或者下星期會彈返

講果笑話: indexing

有無人留意zoom

納DEE 今日穿8000

急到痴線

美聯儲布拉德：如果疫情加劇，美聯儲降息將是可能的。

想入 但好似已經錯過左時機

msft上年 年中130 ， 即係仲有14%跌個市

你頭先個笑話好笑d

跌到極麻木 只好相信又再爬得起

short sqqq

呢個真
有少年股神即係佢唔撚識買都可以贏錢
即係大跌市準備

老美今次應該玩完，支2025成功，支呢場仗贏得幾靚，死咁d人換對方金融危機，侵落選

55蚊都無走

Moderna仲返唔返到27蚊？就黎嘔白泡

今日買星期一放？

其實係咪泡沫緊

我而家想走, 輸一半走, 求吊醒

大奇蹟日要開始了

好撚緊張買唔切貨

55蚊應該坐左好耐下
但真心唔驚啦都坐咁耐

我都高位揸落
好彩一路有溝
但都逐d開始走 賣左d先 費時又夾死

支國人多好屈

升返啦冇事啦冇事啦

出黎咁樣講咪仲衰

-600

我係55蚊入

渣緊bzq epv 仲有冇咩inverse etf好介紹？

大戶: OK, 咁趺多D先入貨

我早放左...

開市再睇加唔加

原本真係會有人stron hold leveraged ETF

留名牙侵連任

跟你, 一陣先走一半

直接跳到-30%彈一彈，再直接到-50%

咁樣講姐係話比人聽依加好唔撚掂，最多升返一兩日又再瀉過，仲曬左一次降息牌

ms 又跌

依家唔係錢問題

大戶散曬水

我用牛牛無限制 任交易好正 炒同一隻股波幅食好多

邊有人會坐SQQQ架, 就算唔升唔跌都蝕死

減息前題係大爆發
到時一樣唔入貨

想問有無坐左3年

除非搵到個好似中國咁強消費國黎托市，印度未成氣候。

不過小米 長城都去個邊。 要搵d股踏足個邊市場可能彈得快

In tsela

個個覺得會彈
就更加要家姑

我知錯la

坐時光機咩

drop完又彈

一年半左右

大家準備好開市未

逆向思維
日供TQQQ坐到升返

蝕一半當自己on9算啦

今日連回都唔回下？

同一日買sqqq可唔可以放

預備開波

盤前已回

點解？ dat trade privilege 唔係一定要過25000先有咩？

納指day low 又反彈

賭場又開了
請大家記住不推文
請大家記住不推文
請大家記住不推文

收到, on9係要交下學費

泡沫爆破緊

牙侵整到疫苗就萬升 加油

放啦，呢d短炒你咁玩輸死

海外既ACT唔洗
但牛牛不了

Gild!

好跟唔跟
跟無事兒

到價好走

支那復工咪再爆過

彈條毛

Leverage etf長期係100%輸

牙侵連任唔到就萬跌

跌到仆晒街

得la, 明哂

穿埋納指200天線下面仲有咩

大家估下納指個底係邊

準備開閘

特貨巴打快出黎

賭場ready

0

get ready

25000都冇支持就真係收皮

7000

爛肉笑4人連登大船又針

sqqq蟹撚哂

跌完未依家可能真係hold 住先 cash is king

痴撚線的

APT 一開市就停牌

tvix 勁撚到

恭喜CODX瞬間跌停

喂每日開市都唔見幾%都幾刺激

一開閘嘅時候啊 納仔已經-2.52%

我都係

講咗，無人聽

APT,CODX兩隻秒針

信正股唔驚

我個牛牛無反應嘅

siu4

爆升中

屌做乜撚野

醫療妖股 APT TNXP MRNA CODX 兩隻停牌

codx 一開就停牌

咪又係同一個劇本，爆上去，V一下，插返落黎

收市跌1千

金礦

原來三隻

新手想問sqqq係咪當正常股票咁買就okay?
同埋會唔會等尾盤買會好啲

又爆server

tsla call

tvix wtf

點解無晒老手???

又話跌市無新手

mrna 咁都停牌

入咗小小SQQQ，希望可以暴力救市

MRNA 跌到停牌

1點入sqqq

升到停牌呀on9

幾錢入

等尾盤你咪要過夜 冷靜D

傳說中appl 300黃金底
宜家200都似

每次開市firstrade apps都hand

救市呀DLLM

見到反彈 各位ching準備

笑死 同一時間停晒幾隻
MRNA APT CODX OBCI

好似係升停呀

準備加put?

呢排鑊鑊都係咁行，開市入tqqq, 1點轉sqqq

傻散又比人撚

mrna見標價少少地30先

用電腦版啦

1至2點

牛牛勁LAG

想問會揸幾耐

昨晚都係咁, 結果訓醒

終於捱到ttd 出er
諗緊走唔走

暴sing!!!

same

又撚狗

今日星期五，唔太建議揸過夜

牛牛都LAG，其他APP應該都唔好得幾多

新手第一次買美股感受坐過山車 好撚驚

不推文呀
不推文呀
不推文呀
不推文呀
不推文呀
不推文呀
不推文呀
不推文呀
不推文呀
不推文呀
不推文呀
不推文呀
不推文呀
不推文呀
不推文呀
不推文呀
不推文呀
不推文呀
不推文呀
不推文呀
不推文呀
不推文呀
不推文呀
不推文呀
不推文呀

呢幾隻根本係spce翻版

真係netflix and chill

apt鳩炒到咁

1-2點買完 收市前可以放？ 唔洗T+1

利申新手

呢幾日買幾好啊唔使高位入市

可以

disney+ and chill okay?

收到 跟實

有貨，繼續揸

Feel到聽朝訓醒個市又唔知跌幾%

aim 來吧

睇住APT 42跌到32再上返黎個下

唔玩喇比返啲錢我呀

融斷未

lag撚到閪咁

停牌

Disney + chill唔起住啦

終於知一去不返這個道理

都跌

巴打有貨？

上年一半時間係200樓下

Etoro直頭唔撚郁

納指好硬

個成交好大

難得大特價之前話無位入嘅巴打係機會啦

自動融斷幫大家strong hold

好多人執緊平貨

直頭跌唔落
準備大爆升

邊有咁多人用disney +啊家陣

好彩堅定不移溝左 sqqq put

今日係升呀

美國大撚把

睇黎已見底

cls

仲有冇 strong hold嘅巴打

納dee

侵擺明自動連任
唯一既對手都九十幾歲

停咗係咪放唔到

Hi 扑暈自己 三個月後見

400....

唔知幾時到底

又插

屌那星 lag到 short 按錯左long ，拿拿林拎手機市價放，點知袋左80蚊

mrna目標價28，琴晚發夢見到蕭生同我講既

放走隻爛肉算
頂佢唔順

開車

落地獄呀

又撚狗硬咗1分鐘唔夠又軟返

執到啦你 連data都load唔到咁濟

輕輕鬆鬆準備溝貨

而家真係intraday都夠你破產

正股驚西咩

今日月尾 個月線圖咁收真係收得皮

逃生門已關？

IBIO快入場

大家身邊有冇人真係去到ifc程度

樓上一話硬 即刻一棍打落黎

今日唔敢再掂了
下次無咁好彩

燈到

Rttr

日日一千點
棺財位有冇期貨

會唔會啲大戶有上連登㗎， 睇撚住你班戇鳩呢造

個個想彈市走人，咁點會有彈市

逃生出口的一線光 流光了眼淚便能看

巴打玩過巨商?
SH好過亂反手

美股認真討論區 CXLI

請支持不推文運動，多謝合作

尋日S&P先趺穿個支持位 邊有可能今日就大V

跌左咁多日一千 今日冇可能同一劇本

998

門已開

ifc出現人龍